香港政權移交

睇返果陣D 新聞,發覺好多野都冇晒好唏噓.

果陣電視廣告都高質D

同埋果陣D都傻既,唔知自己一路倒數,係一路大禍臨頭

黎明呢個廣告就真係經典

果個年代普遍d人都on99

似乎都係似我呀媽，只係計邊到有平野食，慳到錢，供樓，返工，睇電視，跟住乜野人生都冇

你叫我呀媽落港督府睇，佢知鳩d歷史價值咩